FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (47) 正皮星期四pack luck爆升

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

sb 5萬5夠唔夠e1? 唔撚想再打

邊個話WL走場入400分架 都無

上兩個星期打到6萬3
無得掛機就求其算啦

三日gameplay都無好過

分唔到係gameplay定隻高斯俾人整廢咗
之前一路都勁好用

一年PSN送嗰1050pts係邊拎？

打legend打到火 你入幾多佢入番你幾多 包皮上到腳你等中圈開波咁滯

見到有包皮仲揀legendary

用美職objective個lb cb打完wl，個dribbling stat流流地，用落好頓

幾時到我中包屁朗 脫貧

為左bf 賣左隊
用un吹bale代mane 個goal rate仲係差唔多 頂

我用lima 加opara long太慢唔敢用

我開po俾大家祈福

“Playing the game can actually reduce the players' perception of stress and anxiety.”

每日一FIFA
醫生遠離我

之前都會失波但都贏到 佢最近較難左d AI勁到傻
我果隊d AI就廢如狗

WL個戰積都係一撚樣
EA就住我嚟派對手

bf panic快啲嚟

正評留名等派彩

點連好。。 諗唔到

正皮咗喇我

包皮ST kante LCM Jesus CAM
唔得咩？

依家有呢個promo?
我就諗住等緊佢出呢個先續

一開game買咗一年

係香港玩應該係相反

fut唔同 特別打week league啲人痴線好多

廢明奴 黑卡賓周馬 griezmann三隻入面揀兩隻做cam同st
如果唔理chem 係咪一定揀廢明同griez?

真呀 我未見過醫生上ifc救病人

打埋今個星期唔打wl了

好癲
反而剷人嗰個傷咗

可以點轉好

睇打法啦 三隻都唔差得遠

點睇主客場

係咪7chem mane都勁過10chem salah?

法國人太多

EA: Balance 67

今次大包無人抽咩

24rare包最高中神軒

Bb zola有冇食評

今年個人覺得最缺rm + 前鋒希望ea出多d啦

入場前見6ms先按確定
臨轉畫面睇住佢變左3格
成場打個大陸仔都踢得好辛苦

同印象流ea講現實？

有冇kounde食評?同gomez同lv?

未用過benze
griezmann唔計skill move就好用過firmino好多

Rm真係冇人 上年隻拿比用左幾撚耐 今年比ea斬左隻腳

gomez勁啲

賣coin $7 /萬 有110萬包稅
成個acc 比你過

德甲係原罪 olmo gnabry sancho alaba比件斬哂腳

係越打越燥底

請問有冇link可以睇到呢個優惠

老馬2.3M 想入隻試下

打完wl，平日無咩嘢可以再激嬲到你

簡東拿唔勁d ?
大隻 夠快又54

因為我有隻黑福同黑Felix打開雙箭
唸緊買老馬打RAM
如果買簡東拿 就要Felix打LAM 好似差d

一隻鬥抗鉛嘅驚
對普通玩家嚟講技術因素唔知有冇10%
但仲可以keep 住日日玩

想問下邊隻球員包最抵做？

黎梗星期四咩料？

限時$50000嗰隻

換走隻芝麻人先

係，我返工心情好平和

自動續左DLS

痴線咁都冇直紅

覺得個server又嚟料
呢一兩個鐘
定係我已經思覺失調

又斷

Gameplay閪到仆街

好用在？我未用過廢明，想知廢明用落係咪都係同griez差唔多（速度、盤球個啲），但贏在SM5*

和緊斷當我輸？

靈活好多 走位勁

Jodoug22想請教下你點樣輸單刀蚊線蚊咁快frdly任姐

Gomez上VVD打得仲差咗
19g8w

推

不推文先講啦

script到仆街

贏緊5比1 斷線當我輸
On9 EA

我都係 人人都斷睇黎

真 呢啲波咁都可以畀得穿 好在對面唔勁贏到

賣coins $7/10k 有5m 買多啲有平

賣 稅後3m coins 2100$

ac比你自己過

RTTF Klostermann 定 IF Upamecano好?

19g11w算，出街

Sam_haz666 閪人 衝乜撚嘢鏡 打機打到你咁

開始覺得隻game悶了
每年都挨唔到去bf

WL d人勁過Rivals好撚多
定係我Div 6 太廢根本唔應該報名WL
成隊人最貴只係曼狗般奴
19game 6 win

我30 6win

師兄咩team咁慘

夏蘭特定洛迪高好用啲

輸多啲就會遇到渣啲嘅對手
我D5第一日冇贏過

14w剩9收工
Script到仆街

WL一定勁過rivals果的，尤其你打緊D6
不過同的勁人打係會有進步，學下人地打法，打多的就會嬴多的

我後場有untrade D Carlos同E 米
前面都係差不多
次次入場對面起碼都有包皮 尼瑪
好絕望

唔太明你想問咩
100 team chem? 換個法國領隊就得 或者用klo加紐亞 433(3)

冇所謂 要輸下先會進步 打WL岩嫁喇 加油

本身10g6w 今日14g6w 有兩場輸自己 另外兩場根本做俾對面

前者好d
後者加速唔夠快

Klo

我係紫衫，90分鐘贏緊一球，留意last man左腳

我都又冇左一場

氣功啫 無問題呀

隻Varane

比人衝鏡慶祝
決定瘋狂暫停玩下電話

骨折

呢d真係嬲到仆街

話說隻mukiele真係唔掂semedo勁佢好多

有冇人會特登玩剩7場賣隻人仔? 等人地以為係處

WL scripting 勁啲，DR scripting 無咁明顯。
來來去去scripting個結局都係：
1: 入球大比數，成尻日踢到 4:4, 5:4, 4:5 或以上比數
2: 後上無敵，上半場純輸3，4粒，下半場一有scripting幫助成日追和完場，加時就贏尻埋
3: 一領先隊波啲人就中哂鉛咁，慢半拍，轉極都轉唔啱人去防守
4: 下半場贏緊果隊，你攪到Ult. def都好，你班防守球員永遠比電腦攪到企哂係中場線，對家求其一個直線就比人單刀

靈異事件

痴撚線 岩岩場波中左力牆咁
開波領先2:0 跟住比人掃返轉頭
第3球入唔到就開始中左招 傳波到中間,福仔空龍唔入
就開始黎料
比人入完1球 我開波比隻福仔直爆 一過埋條後防線,就成隻開始中鉛咁跑唔起
已經幾球係咁

Rodrigo啦 快靈活

終於明咩叫script
龍門企係度望住個波入
個波撞極都撞返落佢度
依家究竟係game玩我定我玩game
14w出街好過

總知一到禁區位,福/文尼/洛迪高 依3隻即刻鈍哂

EA 做波啫
習慣下啦

Tradeable 垃圾卡應該qs定用黎做sbc

輸緊4：0 彈撚走我
計我輸，但冇扣到場數

岩岩有場wl 輸緊兩粒
7x分鐘換loan 包皮出黎直衝即刻反級

今集撳X就skip到衝鏡 跑跑下已經會skip咗
未試過畀人衝鏡full replay

靈活快射準

計輸又唔扣場數

唔好咩

出到黎輸波
但場次冇變

當賠返琴日黑畫面果場俾我掛

dr script一樣勁明顯
不過wl好多人開永不放棄mode 後追特別勁

好多人dc?

係咪唔會有人做ansu fati

仲有小小神力 幾好撞

1m買icon攻中/前鋒有咩選擇

有冇人打過uni_venus??????

有斷

其實隻野真係唔差
不過lw太多人唔輪到佢
又唔係平又untrade
所以少人做

但西維爾入十六強的話呢?
有冇師兄用過,會唔會頓?

垃圾黎

個人覺得麻麻 好軟

永不放棄mode
頭先有場78分鐘仲輸緊2球
轉陣424谷上去連追3球爽到

心大心細最後一日諗緊做唔做 但真係有啲貴

有冇人知同lenglet比如何
又係西甲法國
諗緊奴唔奴好

你地會唔會好易俾台主既打法影響到
我唔小心睇左兩日shing，完全攻唔到
頭先睇左成個下午sony，即刻多返控球攻得返

另外平時打完wl 先夠膽睇sethma，唔係會變進攻災難

好多日了

守陣地lenglet
守反擊kou
kou太矮 冇strength 防stat又輸畀lenglet

我有mark 低過呢個psn 唔記得佢衰咩

下 巴打都幾易比人影響

呢個要擺post頭
提醒各位唔洗咁認真打

係，第一week 睇完外國youtuber 打法上到17w
依家14w 都辛苦

睇啲pro打正式比賽仲好
不過今集未有太多

包轉咗朗用咗一星期
又心郁郁想換返包
好似手感好啲

美職個任fut即時友誼賽 大師級領隊姐係打邊個？

依家個game play照差我打dr打廢過自己嘅對手都連續五場不勝

唔係有意話shing 定sony 唔好
但sony 打法對我自己黎講最易學，
夠穩陣睇住黎食，唔算多skill move

用anchor救唔救到?

打法係咩其實

我都想知

痴撚線意甲隊 真係撞唔開個波架喎

好個人既
我睇完sethma 會以為自己好扭得
睇完shing 會以為自己好冷靜
睇完sony 唔知點解會高控球高射門
絕對個人意見，千祈唔好參考

打左兩周10w
今次終於14W

Sony sm一定多過shing, shing反而係較為實用同適合初階學

Sony隊波又真係唔洗點skill move嘅

人踩人未

真心要pin
哩隻game唔使太認真睇勝負
好好享受下人哋中鉛好過
自己中鉛當撞邪快快脆脆過咗佢算

巴打 儲錢買隻沙拿或者文尼
我d5
買左沙拿 起碼10變14W

賣coins $6-8/10k 多買多平 有1.6m
可以俾埋AC 你 有untrade 文尼 勁紅卡

冇左呢招 即刻唔想玩sb

大獲 上完14已經有種心很累既感覺

等佢升返次再講, 用佢搶完個波, 利雲壓埋來即時用身位拎返

優點係快同靈活, 缺點係無身位同得5"10, 升返兩次應該幾好用

逢星期一唔洗開手機app 睇reward都幾好

但e1個分應該會低d

我用左佢同mukiele 換位打RB

⼁

剛剛踢完，想問點report

你地season揀左邊隻
係咪sabitzer比較好

師兄咁睇得起西維爾,我預佢升一次

歐霸冠軍

WL改左走場無分？我未打WL前 打左5千分DR, 而家打哂30場WL. 加埋得10000分...

跌落毆霸可能升到尾上年隻carlos 升到勁過tots

應該係改左

3隻都廢 揀左bernat

黑福狗770k

做得幾真
真係會打手鎚Fail

i mean 睇wl冇意思 佢哋勁過95%玩家 (當然去到elite勝差後會抽到最top嗰5-10%)

要睇佢地打返穩e2實力嘅人先有意思 不過可能30場得2-3場有呢啲level嘅對手

我都想,可惜佢同組d隊太廢

我會繼續學

sony上集一隊爆機隊 一隊唔半爆機隊 一樣穩e2 平啲嗰隊有時打得仲好
（當時其他elite友都揸半爆機隊多）

今日兩場PS4斷Lan輸

用多一陪時間自閉打 打到e1真係不了 之前打半場已經可以掛機

呆撚咗我入波個下吹雞完場當我唔入

有400k
zaha 上mane
老母上kante

Ching你clubname係咪joeythyebf

Sony爆機隊係事實
佢好勁亦都係事實

屌係囉
走場唔係照有400咩
宜家唔夠分

又做埋啲on9改動 逼人afk等完場

賣coins $7/10k 有3.5m 買多啲有平

睇數據果到 㩒正方 睇佢psn好似可以report
DKLM死支拿狗

一11-20場打得好
21-30就食返屎
射十幾球俾龍門救晒
等對面穩贏我先入得波

好真實

推一推求有人接手止蝕離場 冇咁好EQ抵受ea做波

想問而家sb 點卦機

Messi 而家680k 玩唔玩得過今集好少人用咁

ea一味想浪費人時間

打得耐電腦唔識打人
奴完fifa玩下戰棋算

如果鐘意玩扭扭樂 佢打cam 絕對靠得著 信心

個人感覺今集
朗>包>屁>>>花
包屁花易link，最近兩星期場均一隻，打慣哂識守
不過唯獨見到朗真係驚

岩先打左場對隻fat我隻walker係條邊係咁撞佢
來回撞左3次都撞唔開比佢硬衝落底 cls

屌唔小心推左sor

好似無左掛機

今日玩係咁輸
單刀射走晒個波 搞到好冇心機

今次隻西甲法國後衛要打15場助攻已經痴撚線

1場WL輸3球12碼 cls

唔係呀 連走場400分都冇

你茅人

Frdly 要打15場，真心痴線

走場有無count DR場數??

應該會扣場但冇分

其實點解sony隊波咁快就咁癲
係trading定係超重課

我調返轉，想換返朗，可以入多d角球

慘 仲係要迫人打晒Dr先WL
而家WL走場仲要無400分食Dr場數
正仆街

Ddg接完個波話然後吹我
之後對面施轉撞落我Ai 控vvd 然後又無啦啦吹咗

放1.9m coins $9/10k
有意tg

正陷家產，仆街ea想人24小時 fifa

朗真係最勁，朗亂射都入，包成日會斜出

今年啲coins 咁快咁平
今朝見有人喺呢度賣$7... cls

朗落場快到離晒譜，身位又屈

fifa 20 6月玩到而家，嗰陣啱啱玩有17w，到而家都係得17w，進步唔到好灰

afk WL 踢你走 都無400分

reus用嚟打lw勁唔勁

EA不如一入場就直接判對面贏啦
幾時出腳中波 都截唔走個波

有冇ching用過bb 同mid 老馬？兩隻模組唔同有冇話邊隻勁啲？見差唔多價錢

咁快變左$7啦咩

由金二開始每升一個rank都好難加油巴打

抽中左告魯夫89 Icon

各位巴打好人一世平安

上極上唔到D4，啲人skill move同搶迫好勁

早排鏝城對李斯特城都係一場輸三個十二碼
結論 EA好真實

扭波好勁 但唔可以鳩嚟
包皮 牙朗 半失位直接sm變速冇中堅拉得住

上金1係第一關 金1上E係第二關

呢加重有冇呢個PACKAGE?? 我1 月到期

而家幾分？

Press真係cls

見到有人賣$7 唔知搵唔穩陣
我覺得$9 如果穩陣都好抵
今年真係平得好快

25game16win
連輸5場. 4場close game

見你推文就知你唔係喺度討論開
平時又唔講嘢 一嚟就晒卡
仲要兩句嘢根本九唔搭八
又唔關我地事祝我哋平安做乜

今年真係畸形市場 中低價實用卡bf都未過 個價已經插到谷底 ben爺10幾萬插到3萬 sane 9萬插到2萬 夏蘭特10萬插到7千蚊

中低價83 meta 仲值10到30萬
更多巴好耐無出黎教炒卡

好嘅嘅角度睇
就係人人都可以容易買到想玩嘅卡
但呢個mode 炒卡賺錢都係一個好緊要嘅元素
乜都跌價蝕錢 都真係幾冇癮

邊隻

WL太西 玩到燥哂 止蝕離場 課左幾pack 要倒蝕小小應該 得3m

人地開press 係咪應該角球旗 諗唔到方法

Lucas都算係咁 英超冇右翼 佢仲企得穩4皮野

我都冇再追了
14win算
仲有場剩就隨心打下

普通玩家14好滿足了

係 要等佢nerf 集集都係一開press 太勁

跌咗喇 半個星期前仲係五皮

見你咁好口 大家咁話啦下次到我ok?

patch完我覺得已經nerf左

算係咁啦 你睇下bale 都係熱刺83右翼

仲有廿場今晚唔駛訓

都係太勁

巴西易連
快d又大路 d

Timo Werner 一場中3次柱 點踢

等下場

戰績如何 我晏就睇個陣好似唔錯

幾好

我都諗住咁

抉擇題
本身雙箭黑福 黑Felix
👍🏽入bb簡東拿 推Felix打LAM
定係
👎🏽入bb老馬打RAM好

8個大包 全部垃圾

學識點破之後人哋開press先易攻

善用L2同轉身

我嚟緊星期三到期
無既話就咁無package都要照殺

又30g 16w
忍唔住賣左半隊人換vvd

琴晚開始一開ut ，啲球員名唔同哂
跟住連比賽都開唔到
重開game，重新再install都係咁，
有冇巴打知點解決

打到沉咗
開局真係人生第一次咁好
14-1 / 17-3
點知19卡機 係咁輸 唔係怪gameplay差delay大陸仔 係我真係唔夠打 優勝劣敗
最後20-8

崩潰左

寧願依家咁 好過打dropback大巴

可惜
見你頭20場開得咁靚

英超cam有乜人好用？ 而家用緊廢明奴
筆直30萬

上個禮拜齊隊1.3M陣
劇本波17W

今個禮拜200K平Meta陣
都係劇本波都係17W

換貴人只係自我感覺良好
除非換屁包朗

呢家d爆機隊都大巴
打到好想sd msg笑鳩佢地coward

通常一開波靚
最後都係食屎

係咪未過數

可能EA捉到緊

少左人搏

有冇試過bruno?

Mollet 15w都幾撚煩

打左場加時比人絕殺7-6

Kounde 10win,15場assist都好想嘔

BRUNO 打CAM 好似唔識上咁
自己唔係太鍾意用

打到9w好想放棄

見到完全唔想做
反正都唔會用唔做了

obj 話要參加比賽
我開波即刻放棄計唔計？

仲要排唔到人

奴任 fdly mode會搵到咩實力既對手？

X可以飛人慶祝

仆街今個星期未開始打
六日狗放工又攰到hihi 但星期一可以訓到2 3點又好想一口氣打哂30場

下星期就試下有冇神力

好似你咁勁就好

dr上下250分，50分內優先匹配

頭先我比人full press, 跟住係條邊亂鳩咁大腳踢上去差啲單刀入波
比人press都係大腳搏下大霧好過係後場比人迫甩

叫對手放棄就計

打咗咁多年連G1都冇
其實好柒

Dr技術分相近

美國三寶我都未做晒

靚到自己都唔敢相信
但最尾10場真係捱打咁濟 比對面撚到懷疑人生

連輸三場會開啟球王模式

勞碌既週末又過左了 辛苦晒

連輸真係要停下 下次再17-3衝E

差踢夠15場....勁悶

冇sbc要肥
d雞肋野真係冇咁好心機解

same 長期17w

其實限77都有佢既好玩之處

Cb lb都幾好呀

賣coins $7/10k 包稅 有3m 買多啲有平

冇愛

同冇時間

WL已經燒晒我d時間
平日有時又想做下其他野

我今星期連贏7場後進入黃大仙模式

對面平時同我六四開，俾我半場直炒6-0

得返3場-1先14w

逼我block你

其實係 17-3 -> 17-5 -> 19-5 -> 19-7 食飯
19-8 -> 20-8 我真係每兩場停一停

朗朗一箭定江山有if啦掛

香討屍兄來

咁都好d 幾驚係咩實力既人搵到
我呢d渣既真係唔洗解任

咁高stat無4球都無

咁又係 自己都有機會追番

不成文規矩 小花牙朗要戴帽先會if

我都諗住 聽講真曼有加成

當係你嘅時候點都無加成

帽都未必有
你睇利雲3球都無 可況朗

試過對面full press 開龍門球大腳大大力開2邊 吉到勁多位

到時post link

幫你集氣

有咩頹過12稀球員包開南美傻閪

就係24稀球員包開南美傻閪

核彈開

其實核彈即係邊個

唉屌4連敗
得返兩場要贏多場

想問下點樣可以急停個波fake 人?

抽張過20萬既就夠了 換簡迪

停一停再打

駁唔到

30/30

射波制+傳波制
唔好郁左菇

冷靜啲 沖杯熱茶飲下先

thx 巴打

Brian Cha 應該要叫人quit咗UT佢

屌 燈撚埋朗朗tim

Ultimate pack 30/30

Thx
30/30都南美傻閪 咁無啦
Post上嚟俾大家笑下囉

依個真 我驗證

又沖出嚟晒 踢得

90+5俾人追和

唔怪得俾人踢出group

真心想知傳中可以點守 一場兩球傳中我dllm ea

每年話quit
最尾都係繼續玩繼續奴

降住出波隻腳
唔好標

啱啱500 Assists中duplicate Modric
又一張好野都冇

上星期2球都冇份啦

送緊win，希望巴打們見到我
牙朗zola 隊

希望撞到你

有6場，希望你撞到我

-3 win

呢個場陣得14win 係咪算差
有40k 筆直係咪up前場好啲？定一野炸落RTTF Klostermann?
Untrade有Neuer, Alex Telles, Dybala, Griezmann, Fabinho,T Silva, Wan-Bissaka, Zakaria

想知d人係咩心態，我剩係想解後衛助攻姐，已經OG左幾球，我都知對面唔一定要幫，但佢淨猜波，又唔攻，究竟諗乜

CHING 我都係用德甲，Laimer個位用Can / Zakaria，同埋試吓做POTM Kramaric

今年自己玩 岩岩幫細佬同埋佢個fd打
應經打左30場 已經打到個人好攰
打一星期已經唔想再打

今年自己無玩

正常發揮

贏到場百幾ms 打越南仔
又係入場前6ms 按左確定臨開場跌左兩格
今個WL 第二次咁樣fake 我

點破呀??分享下~~~

買3個月先囉~~~

係希望聖誕sony會做promo喇

72分鐘輸緊3-0，無啦啦好lag
84分鐘反cup佢3-4贏左都有d唔好意思

ON撚9 全場9鏟一張牌都唔撚比對面
鏟中波反而係拎撚哂牌係咁12碼
屌你老母 唔撚比我贏就直頭咪撚比我搵到對手啦
9射,飛撚哂出界既就比佢入

我就係咁守 但係佢擺到明係尻斬埋去 邊有人會推推下無端端斬波 但又飛到去個前鋒頭頂

咁可能佢有練過

換走brandt上reus

16w淨4g 一場都贏唔到 差一場就閪gameplay ea你係得既 咁多位ching加油 我應該今集都唔會再打wl

點解見d 人咁快做到張黑拿卡
唔要做週任先攞到

打sb都藍畫面

14好過17 (好似係

打WL真係一件好痛苦既事
上次個集穩上14
今集打左兩次都係得11勝
終於今個星期25場上到14了
但係贏只係覺得咁岩抽中好弱既對手
一係就EA做比我
自己有幾場輸波 都feel到係EA迫你輸
上半場贏梗3比0 下半場可以過唔到半場比人入番4粒 試過
又試過同一場連續三次單刀唔入

總結 真係一隻西game黎

我覺得Laimer好用先用咁耐 Reus我都有普金untrade 但我又覺Brandt好用
死唔死

Thx anyway

屠柒大陸仔人人有責

師兄打晒Dr未
WL走場無分架而家

仲打緊？ 有6場剩 睇下認唔認到你

今朝都屠咗隻今日全日都心情舒暢

11好過14
中親正紅卡都係11

Btw 同大家分享我啱先場WL
4ms入場 之後發現佢係越南
我仲以為10ms內都係對香港人同支那狗

amurohayes 洗唔洗每入一球跳一次舞

一search 又有前科

第一個e2 攰到傻但好滿足

有無試過一加速就無啦啦同你黎個向後FAKE SHOT?
1個WL試左幾場幾次都係
一加速,個波中左原力咁

今日打左兩場4ms既印尼同越南仔

我想知D人點樣可以迫搶之下 埋到身都仲可以L1+3角
我L1+3角都中人 佢地可以唔中人

夠冷靜唔好亂同轉多啲方向
Drag back都重有少少用

今日對隊險勝4-3瘋狂慶祝

Cm有咩邊隻做sup平靚正

Llorente?

正選用緊

屌輸兩場on9 ball...第一場轉左手掣啲製唔岩位
開頭幾個chance 禁錯斬波 比人炒返轉頭

第二者對面拎紅開press 交失波...點解可以咁廢

Sub中場睇下個倉有啲咩 就得 唔洗特登買 我一般放快 def高嘅 zaka mbabu 果類

23g17w

轉咗呢個新patch
成績好咗 但覺得無咁好玩
有無同路

valverde
fred
zakaria
delaney
買隻rb florenzi好好用
就算rg都唔差

今個wl開波頭6場輸左3場
再藍mon一場
打到20g14w算

咩係藍MON

冇時間真係唔洗打埋佢

打左24場得6win 想死...

我廿幾場1勝係咪要跳樓

希望踢埋剩低幾場夠2勝拎個pack抽下

打完咪又係抽廢卡 有時間同隻狗玩仲好

睇youtube學好basic嘢 打DR練波

應用程式產生錯誤

14w係the new black
個個都只打14

踢返一排dr 先再玩wl

踢wl 場場比人當電腦咁踢

D仆街奴友賽任入波都要慶祝dklm

打返贏佢再還慶祝比佢囉
頭先有場落後本身想掛機算，見佢慶曬祝咁
還左8次比佢加食埋場win

最後一場啱啱好上到17w

今星期最高興就係有場加時反cup大數條慶祝撚大陸仔
仲要用三浦知良入波

King Kazu

係
有pack有coins
再加dr1 rank1
就105k coins
不過比人ban鳩左 以後全untrade pack

師兄咩陣得1win

叻仔

屌你佢個陣好撚癲架

我打到10埸先第1win 最後得6埸贏

我呢個陣得6wim

證明你憑實力攞6wim

30win又好 輸哂都好 都係game嚟啫 除非target出國 唔好睇咁重成績

般奴同 fred 換位會full chem

文尼係咪on9架..撞極都撞唔甩

我就覺得想贏係好正常
雖然話係game黎 但都唔想輸多過贏

上youtube學下 識玩果陣先享受到隻game

見到巴打射咗幾場12碼

奴77rating個個任仲燥撚過打WL啲人唔知搞乜好撚勁

有冇考慮轉下陣

係咪你隊波喺你個division太勁

Friendly渣喎

多謝蒽巴

啲人升梗 賣唔賣隊好

想知點睇 12碼我2W1L

我入場轉4231 有咩推薦

mk恩if

唉，今個WL又係要打到第30場先啱啱好11win
EA啲script真係打到好撚燥

442/4222都唔差
但好靠兩隻防中守同攻

Rttf搵唔到人

friendly 都係跟你個dr rank 去search 對手

442 咁明奴同包皮嘗試下先

屌原來係咁架唔怪得遇唔到魚腩啦屌

唔比人OWN GAOL 400分真係好晒時間

今周都似幾垃圾

唔會啦 有般奴已經夠
仲有機會出埋美斯

Sad but true

真係會岀sif般奴咩？

llorente 1g1a有冇機

比你講一講 即刻睇法唔同晒
由一隻只係玩到一肚火嘅閪驚變成一隻好驚

訓練eq同抗壓力不特止
仲有最緊要訓練到人永不放棄

Champions 頻道 Top200 世界其他地方

幾多場6w先

22場

又同上星期一樣
而家19win淨2場

努力ching

17淨3果斷熄機莫生氣

請問會唔會有啲又平又好用既ICON
我見30萬就有交易

4231攻力不足

咁樣⋯⋯或者拉莫斯唔太適合你
唔夠快一企錯位/出錯腳標失左

對面一快少少已經等開波

bruno都踢唔到st

中場應該都大機會

佢有包皮

上星期c朗都無 美斯未必有

暫時
Bruno 2 goals 1 a
Di Maria 2 goals
Mk 3 goals
Thiago Silva 1 goal
Monreal 1 goal
都可能有機

Back to back felix

後防我覺得ok

打左三個禮拜都係11W
本來諗住追14
但21-30場打得好差
最後好勉強先得11W

上youtube睇下啲教學片 學下嘢

美斯卡價平啲 又有機 都係睇佢心情

有咩可以代替sissoko同ndombele

幾時買人最好

Felix 2g1a

bf 先

奴任班人仲閪過打wl個班
後場猜波慶祝撚樣樣做齊

So sad 19win

出美斯又係無可能中到系列

油雞都中到

點樣連續出呀

痴撚線 點解有D場數係可以幫無亂9咁轉人
L1轉岩人無啦啦又轉左去第2個 再右菇轉完又再轉咁亂
我開始懷疑我手制壞壞地
下就先有場係控完波再變速果下,變左FAKE SHOT向後 以為自己出錯
點知連續3次都係咁

唔該晒 最後嗰場又輸射碼

WL又可以收工

試吓淨係撳一下, 個圈勁大, 自己都唔知自己想射去邊

張kounde 成日禁區冇撞跌人但係12碼，onL9? 除此之外張卡幾好用

EA之前Twitter 有出post話 今年有機連出

認同 越貴既卡越難if
美斯後備出場兩粒有if唔奇
不嬲on9 ea自從祖記冇license
佢地成隊都勁難出

唔係我中呀嘛

食屎啦屌佢老母

好耐之前 搵唔返

個gp差到
打左一場 隔左一個鐘再打都係咁疾

真係永不放棄 4:0 都成日比人差d反杯

其實係咪所有平價icon都冇咩分別？最主要係睇有冇愛

駛唔駛

係

經常lead3球被追平

19淨8 驚打唔晒

兩星期都係19w
last6場贏得2場

Chur埋上去啦 直踩27

Walker

1a

今個星期學咗少少L1變速 等我仲以為自己有進步到

點知最後都係同上星期一樣29G 8W

打假波 佢唔係第一次咁輸12碼

If valverde 值唔值 300k

值

聽朝食晒d有淨free win

一回身追就撞腳

3個24/24 等team 2 定all in 搏福

composure 75

Defense awareness 勁低

西慶祝時代結束

抽啦，反正唔會中

好撚勁，買左佢嚟wl
入唔少波，又可以跑全場回防
之前聽人講勁過kante

Agree 點抽都唔會出

Jesus 尻chork sm 彈左前咁

Jesus

實係成日打fifa學番黎

今集終於第一次14w
奴得好辛苦，下星期唔打喇

隻game 係咪轉身傳波拗腰會準過企定定傳

Dllm Ea

POTM OYARZABAL 有冇人做左 用緊IF FATI 值得換??

唔會嫁
下星期咪照乖乖地咁報

師兄 你陣都好似未識砌

佢 mendy gime 新金三角

買hazard or Dembele

真係，前場得一隻10chem
定in game陣嚟

有無CHING用過黑卡 曉姆斯 會唔會太慢 E+用緊RB個普金84速中堅 邊個比較好?

gime好話varane

如果你換位打cam 佢唔差 但打翼你不如用丹比利重好

本身433 full Chem 的 張圖係入驚轉4422

拎左demebele 去 LF, 咁係咪買普金 hazard 換 IF FATI比較好?

kdb咁慢打到LAM咩

迪布尼拉邊打Cam 太浪費 佢唔啱打邊

會唔會4231好d呀

Gomez真人咁廢

到Gomez KDB

呢d十二碼今年好多ge
又唔關gomez事

kdb

有道理..返正都係硬吹duplicate 24隻650金

福st
Martial LW

EA 又win : 12m唔係咁易入架

講起 今星期2場12碼 個圓圈我擺中間 之後射柱
利申無係咁郁個圓圈

Varane black list 左
膠王之王

仆你個街硬吹kaka

我都覺佢打邊cam太慢

本身433佢打中CAM後上入波幾好用

但個人比較鍾意4222 所以用住先，如果換人大家有咩推介？

佢係指拎OYARZABAL 打CAM?
唔太識汁個陣

唔撚係呀

LAM就Sterling
有錢啲就mane st
martial LAM

之前都有用4231 Martial同褔互換位，雖然守波幾好但感覺唔太攻得 放棄咗

Martial 狗也不屌

多謝咁多位清俾意見小弟，連登有愛

硬吹焗用

24g14w
可以點樣送6w比你哋

星期五開咗1包30/30，2包24/24，2包mega pack，額外課多3包12/12
最貴高係83，最貴係quicksell黑卡
冇運

RB 阿奴都唔太好用 我覺得雲比沙卡都勁過佢

講真你黑到無人有

同意，太慢加上好少後場斬上前發揮唔到佢特色

可能遲下換施美度/Walker

可以用住先ga 我今星期先幫細佬同佢個fd打
咩卡真係好用 我都唔太清楚
但kdb打邊一定唔得

入 hazard/potm oyarzabal換if fati?
點砌好d

開始覺得ea 真係有係pack rate做手腳
次次派彩/promo 一齊開pack 閪硬
靜靜地開先有機嚇你一跳

衰乜 想用佢入隊 太易連chem

法國白光

semedo啦，20k有找
個個pro player都用佢

我覺得冇咩野喎
啲auto block同tackle都幾勁

!?

MK hattrick

電話佬

不過依個真人吹大左又真係事實

同華拉尼一樣 一無左隔離個大佬
膠力大增

係咪皮利斯定馬基

又奴左乜pack

華拉尼都膠真係得返icon 了

真人無左拉膠係隔離
Fifa點計都唔會去到膠下話

應該撞啱果幾場發瘟姐

真人無左拉膠係隔離就膠

派彩入平貨整RTTF Mount

fut場撚場都80分後比人cup 閪game

Dllm啊

可以入定高rate
黎緊三個potm 應該好多人做

今個星期打得好差17剩5唔打啦
星期日先開始打 仲要下就gameplay最差個陣打三連敗 啲人好似唔識攻中堅又派幾場膠
今晚再打順到 隻朗終於識走位

洗唔洗咁 剩番5min 大家3:3 走場做乜9

30g 13w咁都14唔到只好認命

又出upgrade

lm

第一包

痴撚線

今集vvd好似無左上集既神力咁 係咪食完shadow 都有d慢？

Who你先

的確係同上集比弱咗少少

幾包都開81既

total 216張ucl 81+

呃人既 做左3包最高83

中左包碧gay
一包sergio roberto
收手算

1包.....Keita

做緊咩abc

12win

62453分保唔保到E1 ??

UCL 81+

87 85 81 83 82

呢條友啲紅卡運

今日打左個紅福+紅高美斯

上次打左個紅福+紅werner

Cls
咁得閒打咁多場

岩岩都打左個 可能我地撞到同一個人

59000 有無e1 好眼瞓

你新ac係咩 未add你

老鬼巴

啱啱換完de light搭sandro
做sbc中ucl 皇馬mendy九唔搭八

fut同一個對手會唔會中兩次

qs la

會呀

難少少，你好高win?

撞到巴打送win
多謝

如果無記錯 個名好似係loveeaman之類

想同fd刷埋剩低既場

Fifa 21 done

30場姐

Bernat / Sabitzer / Laca點揀好？
利申：冇Neymar

讀緊書?

No
每日4-6場SB好難咩？

繼早幾日中左尼馬之後賣埋再抽包又中多隻法國icon
擺左佢打CB
ea 係咪想我入坑 玩左十年fifa 今年先玩fut
無打算貨金

唔記得左不推文

好葡萄dllm

抽50k 包
中好野機率高啲

ps msg咗你

課左一pack 乜都唔中 咁就800

屌

來負評吧

ea要你中一包都夠中，唔要你中你save1000包去抽toty都唔中

真係幾難

生日運(?)

聽見都攰
仲要冇得掛機

有冇咁易 自己做左4次 都可以有2次一樣 搞到冇晒feel唔想再做

obj : Linking LaLiga
分別在15場助攻，最少8個LaLiga球員

中文又亂咁譯

15個laliga球員

拎住隊唔太失禮既英超隊打都可以長期d6 ，fut今晚打左18場得4勝係咩事

睇多啲Youtuber
Skill move練熟幾招 唔好亂標

睇Boras 真係學到野 especially進攻

仲要放左好多時間落去都仲係咁廢 真係唔抑鬱都猝死

放輕鬆 just a game
打得差咪下星期再黎

諗到又要奴個2000分 就哭撚左

呢個真係唔輕鬆

唔知點解開住PS4 掛機 手機就無彈ps msg嘅noti

包皮放題

Watkins SIF ready

英超POTM幾時出?

我估Barkley IF

自膠 不推文
深夜衝sb衝到個人好迷

記錄fifa 21第一次上e

聽日送埋剩返個2場 見到我pm我

PSN: Subsidizer

幾點送

黎緊個禮拜打14win算
連續兩星期19win激撚死

起身見到阿仙奴真係笑撚左
垃撚圾

同獌一鳩樣

賤種

果班南美狗睇見都憎
一鳩推哂落去個南美sbc 度算，寧願換個硬吹pack

唔同，獌係自己攞黎賤，大撚把錢都踢成咁
阿仙奴起碼仲可以話窮

利申：獌

刷sb好撚難捱

始終都係戰勝唔到EA 連績幾場比人1射1入 對面個龍上哂身
卡左係22W 仲未上到E3

IF FELIX個work rate真心唔值15萬呢個價 拎去打cam/cm 永遠都唔肯跑走位 成日企企企 結果會拖慢成個進攻

奴完隻mollet入唔到隊

Cls 返工前望一望sb個分又差少少跌落e2 即刻打多場

返兩份工咁

依家先打埋淨低既18場WL 有排奴，有無手Ching派win

開晒得兩隻85

派W都未必撞到你

唔用雲迪克 仲有咩選擇？ 除左icon
可能我廢 但感覺佢比上集慢左好多

佢最神奇係寧寧舍舍淨係譯錯呢個 其他都正常譯到8個西甲正選

varane gomez laporte gimenez klos
都係呢幾隻 唔推介walker/upamencano因為佢地防守awareness 太低

E1要幾分??

我用緊varane 正常
如果我用雲迪克 加錢轉黑卡gomez係咪不智

第一包ucl upgrade 都抵做 如果你有正皮既話

我唔係成日上水 但撞到我可以say下hi pack luck自然提升

590xx 上次睇

Hi你

尋晚12點幾都仲係52XXX,今日一朝早就58003, 個分應該有官方劃線

Ucl upgrade都咁多ea員工開工

唔覺 速度行先 但想夾chem不如用laporte
去到tots前 都肯定唔會有張laporte快過rb果張
gomez出sif就跌到癲

不推文啊

sor, 手快快撳咗

又學到野
不過3*sm
完全用唔落手

更多助你炒卡
sam哥助你上e
我只可助你pack luck

無咩人排

9點未到就開工，好勤力

中Valverde

唔出個sbc都唔知中左咁多南美傻閪

我中隻龜

垃圾ucl upgrade

有冇人手機app sbc交唔到任

今年sandro無人用咁

勁野嚟

有張雲b加2張85都算係咁
唔好同班員工比

有神快拜
上年開始好左pack luck
但之前幾年慘過食屎

hi 你

st福個價硬撚到

等晏d d員工開工貼c7，包皮

我兩張81

上幾頁已經有

連續買左6包出垃圾 課左幾個144 72 最後一包先出

咁早起身

做多3張 做夠11隻算
2隻85 入隊平時做任算
英超右閘我有4隻UN吹了 雲比沙加 簡些路 李城隻85 RB 同埋 牙諾
然後自己用緊施美度

1次過用左300k
Fabinho 175-180k x10 , 6xk RTTF Mount
54k買左Hunter Griezmann
試吓好唔好用，唔識用就用返Aspas

派彩中Donarumma , Higuain
Mount SBC pack就中Sissoko同Bergwijn

課咁少都有包皮中

琴晚開左啦

唔好咁課啦 係課就一次課720 散住放好on9

sissoko好放
遲下跌到on9

諗住抽幾包 中好野 點知佢連國家都冇出 谷谷地氣咪係咪課 停唔到手

係咪要養番隻狗仔

720都冇咩好
要課一課就3pack 起跳 唔係課完又唔夠人打
條氣又唔爽
人財兩失
課夠5pack整番是但一兩隻meta入隊

唔撚會再打SB
個個星期拎3皮 開垃圾

番工

熄咗機，今晚先整
諗住自用Tim

養完之後好好多

獨巴

預購pack中Veratti

好打耳

仲有無周圍賴屎

普金都好硬,同埋般奴個價又升番,就快番番100k,係咪因為估佢會出sif?好想入隻黎打cam,但升到咁又唔知入唔入好

般奴有冇機會出sif ，而家想入張88

真係出sif嘅話
Nif都唔會點跌

又出返南美傻鳩

2g1a好難唔出

自用都ok嘅，大黑膠幾好守
但要搭隻快嘅防中

今期美斯都有機，2g

都係12000姐
自用算啦

好多仲要衝出嚟柒

Donna呢
我之前中左CCC了

滿心歡喜，見到藍色燈......
點知....

個ucl upgrade仲要60 chem

好耐無剪過咁

我想問14w-23w手足
你地覺得邊3場既對手最難打
無論個頭開得幾靚 （15g11w)
我自己一去到11-14就係咁輸，去到14-20就順返哂

Nif係指普金?
同埋我見哩度d師兄都唔太推薦般奴打cam,個個都寧願用firmino,但點解般奴個價高咁多

點解郁R3移龍好似慢幾拍咁我係咪miss 左d野？

12包 有隻重覆左
垃圾ea
清哂成個un吹倉

有85已經唔錯，最高82

好彩8成係un吹
如果唔係一隻700$ 呢度都90K

有冇巴打試過無法儲架sbc球隊變更？

搵到最啱用既陣422(2)
一個防中用de jong stay back
另一個會較balance想佢參與埋進攻
依家用緊valverde覺得麻麻
守到波但扭唔到射波又一般
我有kdb pogba但驚佢地防太低
有無攻守都得既cm搭到de jong好介紹
價錢大約20萬內

442(2)自膠

Yes
價錢我都解釋唔到
的確Firmino多人用d
有5sm又易連

不過Bruno係好用
走位分波射波都勁
冇伏

wijnaldum?

老母好似唔錯用落會唔會慢？未試過佢

做左3包都係出冇用82就收手

FIFA21 個個投票係咪投10月最佳?

好似無乜跌入唔到手

唔好預佢快
但唔算慢

叫做靈活，唔鈍

升返

揸住110萬唔知入咩
可能過幾日
買張Neymar自high下算

我揸2.2m無野買

我140萬
但其實用多140萬買人，wl 都係差2,3場勝仗

係，我上個禮拜1.3M陣人
同今個禮拜200K陣
都係17W
EA自動調整對手同難易度咁

所以買唔買人都無所謂

打機都係為開心
有時諗，做咩要怕跌市就住就住

計返真錢都唔係d咩

計番都係千零二千蚊
仲要唔係真金白銀課返黎

心態正確

真呀
咁撚辛苦要mon住個市又賣隊又買人
打鋪機姐
下集d錢咪又係無晒重新黎過

真, 所以我依家買返隊, 其實成隊META 金卡都夠玩到1月幾2月

志在每個禮拜換下隊
試下唔同人唔同陣

技術水平都係咁上下
終點都係咁上下

2.3M cash喺手
Felix Andre Mukxxx untrade
點執好

咪可以入定等升

又好似係， 17 上20 易過11-17

咁現實世界都有啲有錢佬一個幾毫都計到足唔會蝕
唔同人唔同玩法啫

感覺上星期日晚最易打

我連續兩星期19上唔到20

忍唔住，見到隻朗咁平

覺得牙朗好難夾chem

WL點走場法先會計400分？試過就咁quit同og 3球都冇計

你係咪dr打晒30場啦

好難full, 除非用icon

琴晚睇好似又係ea改左喎

值得搵ICON 連, 變速好冇腦

明明上星期走場都計400分 今個星期又無計

Gomez 咁就十皮

13win 淨2 希望巴打鬆鬆手今期wl第一次望到gold3

好似ben ye轉包最簡單
朗又要再夾過chem

係囉本身22/30
rage quit咗2場得8000分
頭先試咗og 3粒
23/30都係8000分

Kaka 有冇食評

係 我都係咁諗 ben爺完包 就唔洗再大執

所以諗賣牙朗入包皮

雲比沙卡上semedo算唔算大upgrade?

屌我冇睇到跌左落金一

攰過返工

ea好撚野 leagues sbc搞左一星期就係del左兩句野

DLLM瞓醒跌咗

唔算太大，唔洗夾chem可以up

Max 銀卡?
即係點?

81果隻應該係GOLD?

星期一正常

南美傻鳩都有分金銀銅

75+都係金

你預74以下, 65以上就係銀卡

屌咩又中朗又中屁

都唔知係邊度搵咁多銀黑卡俾佢
要成48*2 先做得哂
我成個倉得8隻可以收皮

UCL upgrade 好搵笨

咪比啲員工呃啦

係我唔着點解我曾經有一刻覺得ucl sbc會中到好野

我CHECK完個倉得10幾20張...之後拎去賣9晒了...

全部untrade pack

高過75 係銀

你d人太高rate

我做左5格了 但唔夠銅銀 頭4格做唔到

Who?

牙朗定包皮朋友隊好

係，女朋友改

點 upgrade 好 lm想留比兒子sbs

兒子今集垃圾黎

見佢就出sbs 感情卡想上

唔係喎佢射波好勁俾人屈過
5星腳加d簡單skillmove係禁區已經好夠做

一下比人撞走

真，單刀5腳好爽

budget呢
無限嘅全icon

今年Son係咪唔太得

尋日有幅圖

拎跟嚟打st, 做跑狗幾好
又靈活，左菇都好扭
健康射又勁

有1m30k

451 一隻Dybala攪掂
但預Dybala要 8 chem

都好好用喎
不過我係打st

慘到
未打完就撳錯掣推咗

冇上集咁屈，但都係勁

係
有空位就起得腳唔洗理係咪wf

1.3m先岩

有愛打LM開心使用中
Cut in內切射仲好屈

垃圾咁誇張

CAM/ST都好勁

賣coins係咪會ban?

你用開牙朗？

On9到睇完 EA員工出圖之後走去做UCL SBC
炒曬

計好晒啱啱好1.3m

福 朗 包 尼馬 玩過曬

一個人點賣 我都想賣

我又係
琴日收機喺e3同埋e2中間，諗住實有e3懶得打多場，屌

咁son又真係差d嘅
但十幾萬係咁上下

人類總犯相同的錯誤.jpg

各位早晨

會唔會買隻st拉 好啲 後防慢慢整

啱啱遇到個慶祝L
應該大陸仔黎
好心輸緊就咪慶祝 多舊魚
btw多謝哂你比左14w我

痴撚線...

改咗glitch尋晚睇都成54000先E1
啲人真係ea俾舊屎出嚟都照食

屌，同呢堆比

覺得今集後防重要過前場
但st福不如7chem mane
st福貴到癲

平時打sb都冇掛機，當輕鬆玩吓，諗住ea fix glitch應該少咗人打上去
上次攞e3都係35000，諗住今次30000就得
點知個個都繼續打

7chem福都夠屈

屌你老母Ea做左20包81+，全部都係81同82，我屌你老母西一隻83都唔俾我，食屎啦仆街EA，屌你老母臭西

琴晚原本18-14w 諗住終於有機會衝g1 抖一抖再打個人越打越累 打到上17w之後連輸3場 17淨4 唔打瞓覺算 各位巴打唔好嘗試一日打晒30場越打越廢

啱呀 抖下再打會好好多

做左兩包一張82一張81

睇左cut in內射

啲ea員工又中朗..
做左幾包得呢啲

德甲有咩Lm好用 60k筆直
If gnabry/sane ?

WL 頭10場4W>20G 7W>29G 14W

第一次上gold3不過琴晚連打10幾場 有幾場明顯輸自己

有冇巴打試過無啦啦個UT account delete 左

岩岩去問CS 先幫我整返

有無人有美職嗰幾隻obj同rb opara食評

平時得14win 今個星期易打咗

想問下一個位應該換邊隻先
得80k係咪繼續儲下錢算

打唔切 要琴日一日打晒30場 開局9-8w 跟住 18-14w 最後夜晚26-17w 但係今日要返工 唔打算又上唔到g1 連續三個禮拜卡g2

St拉福跌梗 快啲執

100-150k st 西甲/西班牙有咩簡

比多少少Felix if

呢個要求我用番rodrigo算

今集LW文尼天下啦 son乜鬼

Carlos Soler 三粒Pen 有冇得IF

有冇巴打得閒 可以幫手解兩場友誼賽

大約約多 17k?

好多咩...

打少個零170k?

你唔買 過多幾日又升返

今日Sb g1中左

賣啦

world class打鳩晒40場，有時中60rating隊就打legendary,e2

但如果potm係兒子
佢隻普金係會升定跌定冇影響？

乜撚呀今日都包屁朗

Same，不過每次refresh最多打2場最易嘅，有時都冇用晒啲refresh
打晒4場好辛苦

做左2次都82 果斷唔做

星期一 ea員工準時開工

屌你老母垃圾閪人，本身贏緊2粒，比佢正常劇本絕平左，加時再絕殺我。條友球球都跳閪舞，屌你老母我隊野中鉛渣，係串串貢

今年好似特別易賺錢
好多人已經齊曬基本隊

上定下會好啲
上
下

真心燥，望住隊波好似中降頭咁，條友入波就下下跳個隻閪舞

淨係5sm同4sm已經冇得比

後備球員上場係當full chem 定只係得5chem

西甲隻potm 有無人整左？
好無用？

點解今集對咁多支那人

最慘係一樣show 4-6ms, 分唔到

但場場入到去lag到仆街

rg bruno 打唔打到4231 or 4222 cdm 拍kante

5

今年練成左牛尾巴 用冇5星sm既人而家唔識攻入去 我屌

琴日打撚咗25場

今集又要快又要5星skill 前場要upgrad都係等包屁朗特別卡上年仲好玩

Why not CAM

雙3* 不了

出唔到la coqueta差好遠，不過stats 靚 多錢咪做，同價tradable 有dembele hazard

係咪星期四五入貨最扺

每星期日晚至星期三最平

真係唔應該信ea員工
UCL全垃圾

中咗kai +keylor navas就收手了

我上面有圖已經證實左12隻垃圾

最後一場一定要贏先上到14w
打到116分鐘手多輸十二碼

練下eq

d obj d untrade d sbc多到
d卡又平

嬲就中佢計喇

等星期四五個價上番D 先賣

下次再努力

大佬你都算好啦，我最高都82

打咗4個wl
3次13w
1次14w

清咩team 上23 wins?

想問吓呢隻AKE 係咪會升能力？
Thanks

屌那星，唔撚明ea 咩心態，正常見到人做成20包，點都俾隻高rating啲啦。貨金又係，買points抽卡，見人俾錢你賺就好心俾人抽下啲好少少既野啦屌。EA真係呢個世界上最撚仆街既人，我唔撚再會俾一蚊Ea賺

個個好似你咁得閒咩

巴打下星期一齊加油啦
同你一樣今星期30g13w
最後一場比人勁快入3粒成個人頹哂

見到人地包屁朗
永遠都會覺得下一個就到自己中
都係安份守己算

我壓住對面打㗎
全部比龍門救哂+auto block
完場先輸12碼好唔抵

我大約四點OK

唉 做人真係唔應該有咁多幻想

好

唔滿意Qs囉

加左psn先

陣間add 你可以留tg

左閘想保值買mendy定係if Theo Hernandez好
黑卡心理上勁啲咁 唔打得都睇得

用依個心態最on9

我4個星期 4w>11w>6w>14w

差咁遠

mendy最強左閘唔係仲保值咩

仲要靚仔過mendy

totw 有佢先會跟著升

易學難精

有冇20win巴打今晚同我打friendly？
個個星期都17w好想進步

有冇巴打用單防中陣
諗緊靠Kante一隻守係咪都夠

第15隻 收手 真係垃圾
Un吹既rare清哂了 清淨83 up

奧巴 son mane 邊隻打正前好？

請問意甲右翼最好用係咪if老山龍？

呢張好唔好用

隻Kounde值得奴?

奴來當投資, 未用得住, 但升兩次應該幾勁

但最少15場真係痴撚線

諗緊佢同法甲嗰隻86是但奴一個

見網上D youtuber話抽銅包好過, 試下中唔中到1 rare, 其實買咩包最好?

齋sb唔難
但又要dr,又刷友誼波，有d仲要wl就真係難

抽下抽下 呢隊野全un吹黎
原來幾勁

值 我個WL都有用 用得下 但前提係你後防未係vvd + varane 呢D先

係, 奴左成大半日, 唔好留戀入球助攻果d, 要贏10場乜都做得晒, 我落後兩球就走, 覺得打唔過又走

咁一定奴佢,法甲果隻無得升又唔係勁, 呢隻西甲法國仲有機會升

屌，尋晚打到16淨10，諗住今日起身打，今朝個gameplay閪到波都傳唔到，連輸7場，放棄算

用緊高斯同高美斯
奴唔奴好

有冇人知EA出個45k pack有咩用
有50k pack邊有人會買45k嗰個

btw 而家有個50k pack，係咪留pack到toty都冇意思，定係攞嚟星期四博吓新totw?

打足都唔得 比人串得閒

我LAG到個人禁R2跑都係企係度, 最後輸7:2

有時間咪奴下

Fabinho好唔好用？
想換走rodri

奴來擺住先, 暫時都係你用緊果兩隻勁d

巴打咩psn

買哂8 pack 50k唔夠可以再買埋45k

佢個價係87肥料價錢喎, 應該俾到答案你...

SSK FRED 都好過啦

我試過對個一個勁人用fabinho 用得好勁 佢換人同企位都準 同埋模組夠大
但我唸大部份人用落都唔會太好用 唔夠快回追 一失位就GG

貧窮限制咗我思想

其實呢樣真係大問題, 香港玩家都知對親支那都好惡打, 個延遲真係唔細

班友爆機隊唔係問題, 因為真係唔勁

最慘係今集對好多支那, 上集可能30場得兩三場

星期六半日win晒10場
而家準備奴埋法甲

改完我棄sb了
打幾場上萬幾分算了

一早奴哂D objective卡

唔好用 頓同唔夠快

用邊張好

幫大家試下個機率幾伏
唔好信d咩 c朗、包皮

用住fred先 儲多d錢直上kante

但升得黎都出年既事
出年仲用唔用佢都成問題

如果0-0 走場 對面會點計？

dr對面咪計和，wl對面當冇打

你走=輸 人地=冇打過

係咁排到幾個i con 包皮 尼馬

太晒時間啦,我保贊同法甲果隻都放棄, 明知唔會用,奴來無意思

俾tg我ok？

好撚過癮

條撚樣成日襯我打機果陣屙
有鋪癮

Kante會唔會出獨特卡

但mendy 83, 遲下black friday 多人抽包應該會跌, 相反IF theo out pack, 意假又冇咩左閘, 又係法國, 個價應該可以企硬

仲有人覆屙屎怪條傻鳩賭撚
次次入嚟都推 起碼三十幾次
由佢單機啦

睇錯打飛機果陣呵

琴晚訓左唔夠時間打 得19g11w

冇睇到佢個名

又老母又sane 又幾隻walkout算係咁

我都想養呢款 比較鐘意細細隻個type

Mendy唔會跌 但又唔會大升

除非IF

防中fred定ndidi定henderson好？